我还以为青蛙会把甲虫什么的吐出来呢。 水甲虫可以在被青蛙吃掉和排泄后继续生存。乔纳森·兰伯特，2020年8月3日，科学新闻 
 盲鳗是一种像蝾螈和青蛙一样的两栖动物，但由于它们长而无腿的身体，它们经常被误认为是蛇。 奇异的盲鳗可能是唯一具有毒咬的两栖动物。克里斯蒂·威尔科克斯，2020年7月3日，科学新闻 
 蓝环章鱼、一些螃蟹和海星也是如此，更不用说某些扁形虫、青蛙和蟾蜍了。 它皮肤上的有毒细菌使这种蝾螈致命|艾琳·加西亚·德杰西| 2020年6月23日|学生科学新闻 
 例如，番茄酱和青蛙唾液在受到外力时都会变薄。 物理学家挫败了经典的欧贝克科学把戏|Emily Conover | 2020年6月9日|学生科学新闻 
 荧光可以帮助蝾螈和青蛙在弱光下找到彼此。 很多青蛙和蝾螈都有秘密的发光|艾琳·加西亚·德杰西| 2020年4月28日|学生科学新闻 
 今年3月，青蛙科米特与第一夫人米歇尔·奥巴马一起出现在白宫为军人家庭举办的活动上。 布偶，超级英雄和热爱他们的政客|本·雅各布斯| 2014年5月22日|每日野兽 
 多年来，小猪小姐一直因为她和青蛙柯密特的粘人关系而受到指责。 2014年3月23日，每日野兽 
 他扮演与邪恶青蛙康斯坦丁勾结的坏蛋多米尼克。 独家报道:青蛙科米特质问猪小姐关于“布偶最想要的”，约会和好莱坞|青蛙科米特和猪小姐| 2014年3月22日|每日野兽 
 但选择不再局限于Franzia和Frog Eye。 认真对待盒装葡萄酒:不再只是流浪汉和青少年的专利了Jordan Salcito | 2014年3月15日|DAILY BEAST 
 夜幕降临，青蛙和蟋蟀的交响乐准备好了精彩的表演，我们制定了一个貌似合理的计划。 我的岛屿假期探索幸福古怪的格林纳丁斯|Condé纳斯特旅行者| 2013年9月6日|每日野兽 
 A是弓箭手，他射青蛙; B是一个屠夫，有一条大狗。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 他回头看了看马特，然后迅速跳到岩石上，朝青蛙坦克交叉路口走去。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 当他们费力地沿着河岸走到平坦的地方时，他把跑车放了出来，他们像一道红色的条纹一样穿过青蛙坦克。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 然而，无论如何，这两个人都从青蛙池里消失了，此后再也没有找到。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 而且，他的脸上布满了斑驳的黑斑，使人想起青蛙或蟾蜍。 陆上|约翰威廉德森林